有無人法國彩演愈睇得耐愈覺佢好得意

佢個樣好有親和力令人好想同佢cuddle

好少見樓主對女性咁認真==

平時玩玩下對心儀女仔認真呢啲男仔最charming

同意 彩演世界第一

🤨